覺唔覺得避彈衣好撚on9

射鳩你個頭咁你著黎都冇用啦

射身呢?

咁易中頭咩 玩少啲fps game啦

樓豬槍槍爆頭

center mass 而中好多

低質

納dee打女人係咪下下打頭

樓主廢到子彈都避唔開

可惜冇避彈褲

笑左
唔知點解幻想到有個老和尚除鞋拎對鞋扑條女個頭

咁易打頭你估拍緊生化喪屍咩屌你

覺唔覺頭盔好on9
下下打中頭咩